英超狼隊簽下香港球員

官宣：狼隊簽下香港球員戴偉凌

狼隊官方宣佈：從牛津聯簽下香港中場球員戴偉浚

1999年7月出生的戴偉浚和狼隊簽下了一份為期2年的合同，狼隊有延長1年合同的選項。

狼隊U23主教練愛德華茲對於簽約戴偉浚表示十分滿意：“戴偉浚在7月初來到狼隊，很好地融入到了球隊。他是個充滿活力的中場球員，性格也很好，他有機會在狼隊U23施展自己的才能。但我們也需要他不斷進步，展現出更多實力，就像我們對今年夏天其他簽約的球員要求一樣，因為我們想縮小U23和一線隊之間的差距。我們雙方都還需要互相瞭解，他需要更多瞭解我們球隊的理念，但不管怎樣，我對他的第一印象相當好。”

香你老母

笑左 好明顯係連大陸仔都唔要

中國球員黎

大陸老闆做咩唔益本土大陸球員

唔怪得知之前走去東方同狼隊隊搞嗰個青訓選拔，原來又想搭路

2016年7月21日中國財團復星國際以4500萬英鎊全資收購狼隊

大陸仔

連燈仔屌屌下一陣踢埋英超

死259

同魯爾占美尼斯踢下波

大陸仔嚟架喎

中資簽佢唔奇 但要一線隊有得出場邊有咁容易

燈到有得出場

果然越反越紅

中國球員 唔關香港事

大陸憤青要屌狼隊老細
唔撐土生土長大陸球員

講真有得踢英超我都舔共

中國人來喎

狼隊老細中國人

香乜鳩港
明明係中國球員

無所謂啦 都唔會有得出，根本完全唔夠料

fake news?

大陸仔黎架

猶戴係大陸仔黎
佢不配做香港人

我是中國人呀屌

斷腳啦

中國球員，不是香港球員

Hong Kong is not China

新冇女

大陸仔黎

但人地冇女真係有咁既能力

大細眼既

抵制狼隊

英甲都踢唔掂踢英超
留明睇喺預備組一世都冇得出

一世reserve team la

0正評

屌
我愛隊簽埋啲垃圾番黎

加返U23 ok?差好撚多

中資球會簽中國人
有咩問題？

零正皮

係牛津聯都唔多出場
呃飯食就有份

Send email 去狼隊屌下猶戴係支那球員

簽個垃圾返來做咩，下季玩降班？

支狗

條仆街左搭路右搭路，又真係畀佢舔共舔到去英超9⋯⋯u23

屌，唔講以為你踢緊r聯，英超？u23你都未必踢得掂，到時又唔借去乜柒8線聯賽踢b隊

仲未明？
支那狗就係想佢入藉先買佢

我係中國人呀hi

本身u18就有個大陸仔 屌黎做咩

支那球員

中國球員唔係香港球員

同狼隊一齊降班啦

加油
中國香港人

你覺得出賣香港嘅猶戴係個好人？

有聲

佢英國國籍架wo

Wfc

FIFA幫佢改返China

香乜撚野港啫！支那狗黎

快撚啲斷腳

大陸狗咪大陸狗

佢自認中國球員，仲香咩港球員

Ruben Neves 都要同佢挽鞋
我係中國人呀HI

香你老母
收皮啦大陸仔
追擊佢老母閪

我係中國人呀屌

你比佢句野撚左？

香咩港 屌你老母

香你老母 支那球員嚟

蘋果都出埋啦傻閪

踢埋皇巴拜再攞埋歐聯

記你老母閪一世
仆街仔
有冇facebook
上去屌柒佢

下 屌你老母呀 狼隊個球探有冇配眼鏡 冇就去配啦

冇女勁好多 真係夠班踢

垃圾

Sean Tse

中國老細緊係要簽個中國球員賀賀佢啦

同無女一樣

連登愈屌，愈過得好

放心唔會去到英超
英超球員資格係國家世界排名50內

佢英國籍

迷狼轉反狼

佢有bc

繼續支持狼隊啦

利申撐左十年

聯署抵制狼隊！登報！

戴偉凌

乜水 咁撚廢有得出場咩

同皇馬簽個隻日本狗一樣
去到正賽 場都唔知有冇得出
咪比你踢下英聯盃

中國戴放棄咗BC未？

條友幾時轉埋中國藉？

乜撚 人地踢Bteam

久保勁好多下年一隊出都唔奇

🐶

吓但我發夢見到浚仔有去幫手喎

識時務者

fake news
中國人嚟

日本仔番到日職已經有得上場踢
但呢條撚樣英甲都未踢得掂

上年唔踢香港隊走去踢支那青年軍
好多連登仔幫佢講好說話

屌人之前諗清楚足球唔應該涉政治

收皮啦條仆街

香你老母，支那人就支那人

乜水?

呢個真啊，咁多人反共係因為共產黨咩著數都無俾過我地啊，但係炒高哂樓價，年輕人上唔到車，所以咪反共反到咁囉。你俾間屋我住，食好住好，我話知你背後做咩啦。

去YouTube搵下塞爾維亞對阿爾巴尼亞嘅國際賽

問下拎得最多歐聯個隊先啦

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

大陸浚

皇馬巴塞

你好欣賞佢地咁? 唔好貶低足球

最勁個兩隊最深政治意味

中國球員

英超狼隊簽下投共球員

邊度有香港球員?

大陸仔黎 搞清楚啲

支那畜黎架呢個, 冇香港人呀

可以場場追住睇佢斷腳 有得出既話

佢英國人嚟

香你老母，大陸仔就大陸仔

佢唔係代表支那國？

怕佢預備隊都冇得出

真 仲要拎住bc 黎舔 關我撚事

英甲強度高過日職

屌，比歐陽耀沖後生10年一樣會簽啦

要賣件波衫支持佢了

佢係中國人呀屌

咪撚傻啦
你搵對日職同英甲踢下
日職應該會贏

呢條友黑到仆街，狼隊嚟緊呢季大撚獲啦

上年世冠南美河床都炒日本個隊唔記得咩隊 4:1
計強度黎講英甲贏硬
連登傳說史篤城都贏巴塞

香港之光!!

佢去親都係降班隊狼隊真係要睇路 㘉黑氣話黎就黎

日本仔根本頂唔住英甲個種體力型踢法

如果燈到踢英超
到時會唔會咸魚翻生，話proud of HK 政府大力宣傳

踢到英超
肯定代表中国共享榮耀
仲會肯番來踢港隊

其實強度高有時未必一定水平高

英國護照，中國青訓 邊撚到香港人

刷cv姐

米欺達恩

條反骨仔跟隊落倫敦我第一個舉牌屌柒佢

強度係
不過英冠以下啲波好少經地面
技術一定係日本仔勁啲

當然
英冠強度高過意甲但水平一定意甲高
但足球對碰唔係水平高ge贏

大陸人嚟